{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200359",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "보드니아"
    },
    "text": "\"ボドニア\\n\n江原道束草市長沙洞455-7\\n\nカフェ/居酒屋-コーヒー専門、09:30~19:00、火曜日休み、48席/部屋:部屋なし、束草ロースターリーコーヒーハウス'ボドニア'束草に位置する'ボドニア'は、可愛らしいインテリアで構成され、暖かさを感じることができるカフェである。 毎日適正な炒め物でローストした後、最適に熟成されたコーヒー豆のみを使用してコーヒーを提供している。 様々なコーヒーや飲み物を味わいながら休息を取るのに最適だ。 また、ボドニアの収益金の一部はアフリカの子供たちを助けるために使われるというから、さらに気持ちの良いカフェに違いない。 束草カフェ「ボドニア」に一度は足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "ボドニアはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボドニアは江原道束草市長沙洞455-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボドニアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ボドニアの営業時間は09:30から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ボドニアは何曜日に休みですか？",
            "answer": "ボドニアは火曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ボドニアには何席ありますか？",
            "answer": "ボドニアには48席あります。"
        },
        {
            "question": "ボドニアには個室や部屋はありますか？",
            "answer": "ボドニアには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ボドニアはどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "ボドニアでは、毎日適正な炒め物でローストした後、最適に熟成されたコーヒー豆のみを使用してコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボドニアで利用できる飲み物は何種類ありますか？",
            "answer": "ボドニアでは様々なコーヒーや飲み物を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ボドニアの収益金の一部は何に使われますか？",
            "answer": "ボドニアの収益金の一部はアフリカの子供たちを助けるために使われます。"
        },
        {
            "question": "ボドニアはどんな雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "ボドニアは可愛らしいインテリアで構成され、暖かさを感じることができるカフェです。"
        },
        {
            "question": "ボドニアへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ボドニアへはどのような交通手段でもアクセス可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 349
    }
}